【連登小朋友請面對現實】拜登已經鐵定勝出 最撚戇鳩係香港人靠邊站

威斯康辛 密歇根 已經鐵定拜登當選
就算賓州係trump贏
最後都係拜登做總統
本來支持香港係兩黨共識，就算拜登上台對港政策都無影響
但偏偏有啲柒碌（蘋果日報），未搞清楚形勢底下就想影響美國大選做king maker
結果押錯注站錯隊
就好似中華民國以為杜威會贏，結果最後杜魯門贏，最後杜魯門報復停止對華軍援
仲有啲戇鳩網民學人拍片支持特朗普
希望拜登大人有大量唔同呢班人計較

收聲啦屌你老母

china joe你撐唔撐佢都係賣香港豬仔
都唔知有幾多罪證係中共手

民主黨淨係得china joe一個？

連上個網都要扮高人一等，真係on 9 到震

連表達自己立場既勇氣都冇，冇資格擁有民主

依句野係連登度係套用唔到
表達既意見一唔岩聽就俾人block同屈毛
尋晚話侵大機會輸會即刻排哂隊俾人話係放負撚

民主黨係有其他人嘅話會唔會揾個老嘢出嚟選

宜家係民主黨舞弊，Trump 已經入稟法院準備同民主黨打官司戰，成場遊戲宜家先開始咋屌你老母

咁依家係咪其他人做總統呀柒頭？ 你老母懶醒

邊度舞弊？郵寄選票就唔撚係選票？

藍屍果時輸區議會都係咁講

立即為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙

話人小朋友唔會令自己聰明左

唔識咩叫靠邊站？

一個選舉就搵到咁多藍c＋mon po 狗，抵。

樓主block得！

冇人阻止你表達意見
你鍾意撐侵就唔好旨意有兩黨支持
唔係個個都大方當無事發生

左膠幫到手 邊撚個得閒反

當年一班小朋友又係寄望希婆救香港

香港死幾多人跳出來笑唔切

民主黨用戰爭思維去打, 不擇手段，唔係同你玩選舉，都好難講邊個錯喇。

樓主真係好child，天真過天真嬌

lm binc

如果最後係270:268
但有選舉人反口結果侵贏
想睇下班牆頭草到時個衰樣